有時行過金舖，一隻戒指已經貴過我成副身家，就知自己成世單身

26/05/2018 SCB ATM WDL **** **** HKD 400.00 10,196.37 CR 10,196.37 CR

屌你老母
自己都睇唔起自己
你想邊撚個幫你

Citi Clear Card : xxxxxxxxxxxxxxxx
Recent Transactions
Credit Card
Limit Used:
HKD 4,045.41

加油